Теоретичні питання

    Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
    Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
    Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

Завдання

Реалізувати функцію, яка виконуватиме математичні операції з введеними користувачем числами. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.
Технічні вимоги:

    Отримати за допомогою модального вікна браузера два числа.
    Отримати за допомогою модального вікна браузера математичну операцію, яку потрібно виконати. Сюди може бути введено +, -, *, /.
    Створити функцію, в яку передати два значення та операцію.
    Вивести у консоль результат виконання функції.

Необов'язкове завдання підвищеної складності

    Після введення даних додати перевірку їхньої коректності. Якщо користувач не ввів числа, або при вводі вказав не числа, - запитати обидва числа знову (при цьому значенням за замовчуванням для кожної зі змінних має бути введена інформація раніше).
